그렇게 재밌어?
나도 가만 보면 연기파야.  맘잡고 하니까 연기가 술술 나오는거 있지?
넘어가는거 같애?
당연하지. 내가 생각해도 기막혔어. 어디서 그런 말이 술술 나오는지. 나 이러다 탈렌트 되는거 아냐?
탈렌트 아무나 해? 다 타고나야지.
나 타고났어. 이말만은 진짜 안할라 그랬는데, 당신 기억하지? 전에 형님이 내가 맞짱뜨고 덤볐다고 난리치면서 울던거. 그거 진짜 맞어.
뭐? 
지금이야 아주버님 덕에 형님도 사람 많이 됐지만 그땐 진짜 왕싸가지였잖아. 참다참다 내가 죽게 생겨서 맞짱뜨자고 끌고 가서 실컷 두들겨 패줬지뭐.
진짜야?  야아, 그래놓고 식구들 앞에서 눈물까지 뚝뚝 흘리면서 쌩쑈했던 거였어?
그니까 혼수아빠, 이번에도 우리가 잘해야 돼. 이혼할 부부처럼.  통쾌하게 복수할거야. 지가 머리쓰면 나도 머리써. 지가 사기치면 나도 칠거고. 지 머리꼭대기에 앉아 있다는거 보여줄거야. 그래서 재산도 다시 찾아오고 우리 이렇게 만든거 꼭 갚아줄거야. 안그럼 평생 한이 될거 같애.
